我好認真 千其咪撚搞油站 真係會爆炸 好撚大獲 求下你地

唔係曲

而係我驚各位遲D見到中X石化加油站忍唔住

千其唔好

有機會發生爆炸

各位手足都會受傷或死

真係唔係曲線

唔好去

呢個點都要放生

Agree ! 推

推

推 我地唔係暴徒啊 唔好變成人地口中嘅人

講定先

難免有人睇到個油站名太衝動

已經唔係暴唔暴徒嘅問題

邊有人搞油站
想自殺？

同埋油站通常唔近市區

無咁多COVER比手足

寶林個嗰好近

拉

大家幫手不推文

花式自殺咩咪癲

呢個社會

有人想自殺唔出奇

好多撚樣幫前線扣帽子 屌你老母前線有腦過你班豬系多多聲

觀塘個個好撚近好就腳

油爆都唔割！！！！
但唔好搞 炸到無辜就玩完

(直往勝利方向) 終於搵到港共罩門

Ok 唔推

仆街 唔記得不推文

點會搞油站？

一嚟近民居；
二嚟加重消防負擔；
三嚟好難收科。